拍拖好辛苦呀...

天生內向 唔識表達自己
Whatsapp唔想覆就唔覆
偏偏男朋友就好需要個好痴身嘅女仔... 咩都要俾反應... 唔俾就話我hea佢
明明唔係驚喜都要扮到好開心
做個假人真係好累 有時真係唔知講咩好
佢會唔開心 最後又搞到鬧交收場....
拍拖好辛苦呀 完全做唔到自己

分手

Hehe

但你愛唔愛佢

你唔復人地，真喺你錯！

放開你男友，你孤獨終老啦！

唔好拍囉

就算我愛佢我都唔適合佢

你收皮啦，我對耶穌祈個禱，你就死撚咗啦

搵過個囉

行都要咁講
性格不合
放過大家 不過

唔好再hehe啦

非hehe啊

其實有無諗過你地唔夾？

分手啦

咁辛苦 遲早散

講多少少 我本身好需要私人空間
但我女朋友又幾痴身
果次我坦白同佢講話我需要更多私人空間
佢就冇再咁煩 仲開始自己拓寬圈子

利申：拍左一年半 非gay

其實我有同佢傾過 佢話唔會咁chur 我。。好似佢肯為我變但我已經怕左佢咁